突發- 麗晶花園拉左個街坊...拖鞋都甩埋

麗晶街坊落曬去圍住警察

街坊包圍緊警察

仲係屋企既麗晶街坊落去幫拖

推

出左胡椒噴霧

街坊都捉，死黑驚

拉左個男人 拖鞋都甩埋 推左上警車

幫手推

屌你老母

譚文豪都中椒？

真係痴撚線

議員都打

管理處>>>>>業主

戇鳩咩住客都唔比入
黑警唔依法辦事我地仲需要客氣？

屌屌推

幫手推...咪再推停電

咩事啦

推推堆

憑咩拉

立場都無埋LIVE

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

PUSH

管理費新年利是慳返

警察都大過市民。

如果唔係個保安濕鳩，啲業主可能仲未覺醒

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

仲等到新年呀？ 即刻換撚咗個公司佢啦

Push

香港01

係屋企比人拉 咩料

黑衫黑褲踢拖男街坊

屌01啲觀眾好撚on9好撚藍

拆撚埋佢先

搞鳩個管理處先啦 屌你老母又放黑警入黎

擺明係引人圍 又想製造白色恐怖

反正都返唔到屋企，全部去警局報案順便涼冷氣得唔得?

上車嗰陣有無受傷？？？

話我煩都要講 一味叫放人無用架 出手救人啦 個個出口術 有咩用？

各個區同我聽住 真係為大家好 真係為你個區同香港好 唔係出口術 係一齊去救人 大家到底明白未阿

屌 仆街啦

班人全部真街坊冇gear
冇計

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

痴撚線

拉人個理據係邊？？？？

無端端衝過去見黑衫就拉 痴撚左

黐撚線 私人屋苑拉居民

著黑衫係原罪？？？宜家咩世界。

黑警無限大，喜歡拉就拉

人地仲要著拖鞋咋屌 班狗有撚病

需要大量鍵戰入去支援，好多三毛藍絲

叫放人/走啦冇用，救唔返捉咗既人。
同埋一黎佢一定唔會放人，二黎佢唔會介意比你哋鬧佢走，反正佢捉咗人可以返去慢慢發洩，所以應該諗下有冇方法救人

push

幫手推825行動post, plzzz

一味叫放人有咩用

喺香港呢個K型社會真係好痴線

管理處>>>>>業主
政府>>>>>民意
低學歷黑警>>>>大學生

幫手推 真心癡撚線！

Dllm

惠康落防暴
玩熄燈拉人

出椒 拉2人
屌你老母

無gear唔可以做藉口 我明大家都好驚 但唔通驚就咩都唔做咩 一堆人衝過去救完人再街坊起人鏈保護番佢離開 我岩先睇直播見到街坊多過班狗3-4倍人！

香港人 加油！

管理處：反我地？有事唔好搵保安

都有大學生做狗

應該更正為： 公僕黑警>>>>>交稅市民

係我就衝入去屋企 理得佢
On 9

冇gear一噴椒就失去視力點夠打呀

完咗, 係咪重有下文?.........

直播不了 報導先

廢老保安有鳩用嗎

直接去救人

痴撚線狗隻
等候人道毀滅 全黨死清光

入唔到屋企仲要比人拉屌你老母咩世界

滅狗族

新年利是

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push 人地想返屋企喳喎

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

物業管理 前途無量

麗晶街坊打招呼
講多少少

係管業處報警話有人唔舒服, 送走左救護,
亦都有幾個狗過泥了解情況
已經趕走咗一次班狗
之後狗車唔知點解又返泥仲入左閘
有街坊拍左一下車門
之後成班狗落車拉人同埋放胡掓

又係保安

街坊屋企都無得返

麗昌班垃圾保安淨係識食同瞓當緊更都可以瞓着幾件

成橦可以罷交管理費 門又唔比住戶入 狗入黎又照開門 保安要黎把撚

*撚佢班仆*保安。 數夠票 拆法團啦

邊間公司黎

分擔利是
仲有開門俾狗入

瑞安呀
之前請左間曾經涉嫌圍標嘅工程公司做顧問
俾班街坊響業主大會屌到仆街

政府旗下黑社會，屌

好撚慘
班狗同個管理處真係好撚賤

好呀 不過過年唔撚好同我R利是

好撚嬲
以前住過麗晶，而家搬走左
班管理處本身已經紅到仆街，又同個禮義廉既潘進源行得好埋
估唔到班仆街狗到放黑警入黎捉自已居民

嬲